仲柒過連登仔係金鐘m記一事

究竟點先可以咁有自信

好尷尬

睇到臉紅

佢仲要寫高登 依個年頭仲邊有人係嗰邊